國安法立完法仲會唔會有咁多人爭政府工？

差不多個個位都100人搶1個位，仲會唔會咁多人爭？

會
失業 咩工都要搵

會
國安法立唔立 個私人市場都係咁撚西

做公務員送黨藉咁筍點解唔狗衝?